吳海昕:香港的小朋友很勇敢，祝福你和母親

女神